[跳水氣掣]有冇人真係根據指示每三個月㩒測試掣 T 一次

一㩒會跳掣代表冇問題

唔識跳即失去保護功能

願聞其詳
係咩嚟㗎

正常人連有呢樣野都唔知

冇

跳完制開唔返就成功了

正常錶箱出面貼住張紙寫明3個月 test一次tim

唔禁唔壞
一禁就壞

好多時舊果啲 入面啲零件老化左
啲彈弓， 金屬片， 一跳就鬆，鎖唔死去on

通常都識跳嘅，之後打唔返上去
無事無幹 唔洗禁

漏電唔識跳就rip

試跳之前請確保你有辦法換隻新
唔係就插蘇無電到永遠

$$$$

有錢就易解決，搵定樓下水電師傅電話，日頭試，試完壞左都可以即刻搵人換

樓豬冇電牌唔好搞電箱，一陣出事就唔好啦 !